.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "CALIBRE" "1" "1月 05, 2018" "3.15.0" "calibre"
.SH NAME
calibre \- calibre
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
calibre [options] [path_to_ebook]
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Calibre Graphical User Interface を起動し、オプションの引数
path_to_ebook にある電子書籍をデータベースに追加します。
.sp
スペースを含む引数を \fBcalibre\fP に渡す場合には、クォーテーションマークでくくってください。例: 「/some path/with spaces」
.SH [オプション]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-detach
制御端末(あれば)から分離 (Linuxのみ)
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
このヘルプメッセージを表示して終了
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-ignore\-plugins
カスタムプラグインを無視。プラグインでCalibreの起動ができない場合に有用。
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-no\-update\-check
アップデートをチェックしない
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-shutdown\-running\-calibre, \-s
実行中のCalibreをシャットダウン。注意: ジョブが動作中であっても警告なしに終了するため、注意して実行してください。
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-start\-in\-tray
システム･トレイに最小化して起動
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-verbose, \-v
無視されました。使用されません。歴史的な理由のためだけに存在します。
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
プログラムのバージョン番号を表示して終了
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-with\-library
指定したパスにあるライブラリを使用する。
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
